快D睇！32台有隻肥豬識講人話！

連登仔快d開電視睇！

快快快

屌你啦

鬼話嚟
唔係人話

肥豬識講野。

難得一見呀。

我阿婆話做左八十年人，都未見過肥豬識講野。

大家快d開32台睇下

啲頭髮係唔係就嚟甩曬

隻豬咁老，仲點會生豬毛